hi 淡友 (396)

富途送建行股票，岩既拎去

熊軍上呀, 千跌之日

1

柒巴咁快

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

訂閱左布兄

話說今日期指咁撚大成交做咩

我平左張 24800 期權 sp ok返，
但無左個低位，sad

牛軍反攻
對老美阿爺都好有信心

就黎開到(400)

又黎

熊仔肥肥係25060+1 今次fatfat

V

賺咗錢 回饋番個市場

扮 v 彈

U黎

同尋日劇本一樣

早d訓 4點再睇

布布少左個397?

日日v彈畀你咁易捉路喎
一於冼你鑊甘

ig demo account好好玩

DJI 25020 +0.5左

沖涼
龍哥攰啦

道指條250MA真係好撚硬

夜期好好刷

抽得好快

原來397沉左
398同399比人推左上黎

奇蹟之夜？

牛軍比d決心
老美準備升！

輸到冇錢點reset

日日玩法都一樣
悶唔悶啲呀

狼來了。V彈多日等啲人以為250係鐵底先一野跌一千點穿落去，由其是老美咁多程式盤

250牛軍小隊

布神 頭先你果2幅圖係咪1分鐘圖黎?

大佬
我睇住都覺得好驚

係咪send email去ig果邊就可以reset?

可以等多日先嘛

獲撚獲都v

入錢

推錯po添 一棍大爆 千升之日

Su神今日係咪又大賺

聽日托！！！！

問布神同海狗巴，佢哋等緊千跌之日

求聽日大芋抽高俾我地入

輸死 100k -> 20k -> 100k -> 20k

CLS 一日兩次過山車 心臟都頂唔順

係床上面喊緊

su神 輸profit姐 唔好唔開針

好快又上返100k 加油

叫醒你

麵神發力

比個方向黎 我all in訓覺

張圖正

係邊套戲

平

天若有情

復仇者都唔知？

無間道

天若有情(美版)

嘩屌你。。。同我諗一樣

結拜

三傻痴撚線

唔係賭神咩

Sof 想問下呢3張有咩分別？

好問題

冇理由獲獲都彈既。。

Susan 淨幾多

21k

老美開市前90k

一齊all in call 納

我想put wo...

澳紙同美金（or 港紙）既分別

對盤 成交

又玩deep v ，聽朝又唔知點玩

聽日準時放圖

就快執100點

我聽日係咪唔洗食加大

24999

又彈日彈夜彈

老美嗰種強勢
真係唔到你唔服
個個都鳩叫千跌 晚晚都拗腰上番

我咁搞笑你地唔好block我

Susan 想問要幾多本先可以喺500+開張hsi大期？

幾千蚊唔係好記得，你落場試下

唔洗

槓咁大

好似有做過24995 咁上下之前

痴撚線28000 落25000 冇水花 國慶完

Put 執唔少wo

冇落場，輸錢朗all in jor未

USD/CHN穿左小時圖三角？

頭先張put仲係度 仲有80k profit

fat die

前兩日輸左40個呀

你用PayPal 定點 大數執定跌

正常，唔輸點識贏

大數輸，追緊
paypal, 其實withdraw好慢真係。。

加油 你今日原本都10個

師兄你大數呢

好撚多新人

真係跌唔落 ，好彩放哂d熊！

drop緊

一講就隊

連開六口熊喇

師兄你好燈

1句

莫非暗示緊聽日251做底

又跌唔落

我想問500plus我入4000蚊試唔試玩到？

鑽石底
dji 25000
ndx 7000

呢d 巿安全係lplc 摶爆邊。
呢個圖爆起邊上來非同小可，250 到254 大range ,細range 就睇自己本事

250牛聽日都死左大半了

唉屌 大戶真係撚狗咁撚 追住嚟殺

到249 就247

個市太刺激 唔太想訓

mememe

新手留名
想請教下係咪牛=跌 熊=升

係啊 家下熊市緊

牛同熊邊個高d?

龍=大爆升

I high than u

熊識企，牛唔識

Sham Cfu is the highest

正解

夜期執多40點算，唔過夜 驚V

入貨博佢平開25250

道指幾好玩 貼住250黎開 不過差1點先hit中

做乜high我

屌

我都係諗起依幅圖

完

又開唔到苞

屌你有熊熊過夜喎
又肥啦肥仔

10格都無
分分鐘高開

夜期一收就跌, 聽日熊軍FAT FAT

訓啦早抖

人仔又6.95

呀爺聽日又托

托上7

hi

等候09:20 打靶

夜期易玩過牛熊

有無巴打一齊開ig玩夜期

係咪要申請張卡？

因為唔知幾時千跌 所以有張賺番黎既-1 係一世都唔撚會平 put到結算就轉倉

put 恆指變0為止

-24950

要 sof用恒生debit card

25xx格

用ig模擬戶口玩 賺7000蚊
易玩過日期

ig demo玩到就黎3倍

我都想申請

賺緊萬4

有無得PayPal過數入acc

咁鬼易玩 早知唔鬼玩牛熊啦

我專登一張張咁玩
今朝開個張都執緊1皮
wtf

有模擬ac可以試玩？

cls DJI 250個位來回抽插

有

沈判日幾時黎呀

好

壓到納DEE收7k樓下

啱呀 新手用呢個concept去買牛熊應該賺到笑

Yes ... dlgh

好多未見過既人走入黎話模擬倉大賺

跌咁多都無人理 是咪琴日見247大家嚇大左

唔係
係我無指數熊係手好撚SAD

點撚解國泰冇得put

好多人撈底頂住唔跌

佢收穿我就理

陣間佢無V上去先講

玩模擬同玩真實兩樣野

249牛希望佢打我

對唔住

各位高手，小弟新手玩牛熊，見到圖爺開左牛不過今日跟唔切，係咪聽日開市就要不問價追牛？

我番泥喇大家。今日點啊。有冇坐穩？

信念帝

無郁過

Sof 我想問下你入錢去paypal係咪用恒生張debit card?

佢同我講首次PAYPAL免嗰1%
入多啲輸曬就算咪唔洗驚手續費

They are 高手

ALLIN牛

[member][member]#hehe#dog [/member][/member]

係啊

Debit card係咪姐係saving account張卡

其實我後悔講咗IG依樣嘢出嚟
教識咁多人玩，個個都入去期神。是旦一個豬身家我個心都過意唔去

Nonono. 要獨立申請

諗住小試牛刀

納指今日跌晒1個月黎既升幅

咁你做多啲善事對沖

黑期點會無人識啊

認真玩期定力唔夠，仲容易收皮過牛熊

會輸身家嘅玩唔玩槓桿都會輸身家
係注碼同自控能力問題
G持之子巴救世人

至少我嚟之前我唔見到有人玩

呢張？

留名跟你學嘢

小心一陣d人輸錢就懶你 呢度時不時會出現呢種情況

其實本唔多 心唔夠定真係唔好玩IG
郁一郁就幾皮野 郁多兩郁就十幾萬 可以係賺但都可以係蝕

所以本小玩細期算

收到

咁都要內疚？
咁布神咪要切柒煲燙派街坊？

this

因為呢到係牛熊討論區啊嘛
呂布未鳩吹夜期個陣 都勁少人係到玩/傾夜市啦 大約1年前

牛係跌喎

金融巴 DJI點睇

呢張我本身有

有個post 人走sir嗰個

因為佢要既基本保證金低，變咗入場門檻好低。有少少錢都衝入去開張細期or大期。一不小心開重手左再俾人夾就玩撚完

新人一問 其實呢個淡友post開咗幾耐？

i know
我指呢個名>hi 淡友d post 舊時90%講牛熊

咩DJI?

1997 年開始

道指 250個位失守左 250天線穿埋 可以點樣部署

巴打 5000蚊玩細期可以比佢夾幾多點到？

我見識少

咁搞法十條都唔夠切

一張細期大約$3700左右 你計下可以夾幾多
130點

有料

Dow Jones Index

Not your fault ...

亂開無止蝕就玩完了

我屌

沽啦緊係。不過仲係穿得唔夠多。冇上車嘅好難追落手。都係果句硬要追嘅話要預咗俾人夾

End of March this year , Ching

166 put qqq 過夜

劍指3萬2 唔該

d post 都推得好快

斬其實都係幾萬
補倉坐就真係要諗清楚

金融巴 put baba 定qqq好 想小注過夜

Check history pls

We were saying 34000

細期一張保證金3755。即係你開完仲有1245。3755/2+1245=3122.5。即係你最多可以俾人夾312.25點。唔補就會俾人斬倉

唔該 唔係好夾得
Miss左今日高位25306 希望聽日有

Ig demo玩大期好撚high
不過真係落場肯定咬底到仆街

no lah
talking about 40000 lah
Read the post by bo god next-door

Yes ...
以前一日最多一個至兩個post

依方便唔係專家。唔敢亂答

點解3755/2既

因為維持保證金係基本保證金既50%

小弟啱啱入黎無耐 各位大佬多多關照

Ching , 40000 is 9 up

34000 is 大佬 level , we were almost there

i see

IG好硬，你地班友咪撚再買喇

落地獄了

又想下試249

Ig夜期穿咗250

祝你好運

IG穿25000
終於都比我等到

之前見過248xx啦

巴打唔係平曬d期咩

金融仔 你通常落注會坐幾耐
圖你用幾長ge timeframe

好好奇你淨返2萬本時候係點玩 開頭一輸就好容易清袋

布布

祝巴打你都揾多d

66
佢識再借㗎

Thanks ... u too

頭一次25065走左回番上25130我再沽番

巴打係咪由 hi 淡友 (1)已經喺到

係

運氣。食中左33000大跌浪。不停咁打孖上

未見過你輸

本多終勝
只有坐沒有輸

因為坐得穩
之前大家都見過我被夾400k

打孖上 即係賺到profit就再加注
呢d大浪n年先一次 食到真係好叻

千跌

Yes ..
跟咗布兄好耐.. 佢真心勁

我記得LV巴喺度好耐
好多當年1已經喺度個d我淨認得白巴

諗緊聽日仲加唔加好

師兄都係IG 人

同埋一樣野擔心，道期朝早會deep v

布布有無加美股沽

就快啦

得SQQQ

今日唔會... 有我睇住

我係老嘢

想係彈呢口加呀

資深會員

你比人夾400k果陣信念有無動搖過

算啦 留1注食到千跌就算
講真呢排上上落落咁多轉 每次put幾百點 食幾次咪又=1個千跌

係心理上覺得 明明睇跌 但又食唔到 呢樣過唔去姐 諗通左

我都覺呂神好勁 唔明d人成日話佢燈係咩玩法

冇
因為我曾經最高峰試過夾800k

cls

聽日我隻牛要打靶

因為佢手速快，又有對hedge
好多人無，跟唔切/買單邊嘅動物瀨野就可以落佢數

癲佬 咁你比人夾800k果陣仲有無加沽

Ching
想知就由Po 100 開始睇啦

睇完你就知點解

好似有 不過係一張一張慢慢加。一兩百點就食

我覺得佢咁勁仲肯幫人 唔係自己炒呢下好好

Cls 最尾你反cup果下肯定好壯觀

心在布家軍 咩左X右X個D人

800k ? 幾多本？
肥恩都試過夾$3球

聽日訓醒追下

你之後點改自己個model
如果夾800k應該係開倉ge位可以調節下

最後一返家鄉就即平。但高位沽落嚟加埋計番成400k profit左右

個時有2M左右

3球 咁正恩個本咪起碼有10球

嘩 熱刺好睇啊 龍門比人紅左 有得睇笑片 唔知邊個要走去打龍

唔好咁啦
左X 條友弱𨳊智，由佢啦

40%, fair enough

Molamola 美股deep v 聽朝平開

Cls. 美股係唔撚係真係咁好V啊。玩左成個月悶唔悶。如果每一晚都跟劇本玩deep V 發撚咗達

可能真係打緊交 行窄range 港股就252-258 美就247-253

暫時齋高沽 低唔渣 數目都唔差過長坐

露絲想玩algotrade？

死落去啦老美

現貨收穿
可以all in追沽

真係 ？唔怕上證托咩

黎料

落地獄吧納DEE

想請教下，ig如果keep住穿25090, 咁聽朝0930究竟會係恒指俾佢拖落去，定期指會俾佢拉返高

想知既係，如果唔計呀爺鳩托，其實恒指同期指應該係邊個影響邊個

你睇邊估到今日千跌 一定唔可以走熊

想問下點睇而家sqqq同sdow, 想再加係咪應該等佢回先

半個鐘入埋最後一注SQQQ，已經all in所有手上美金。

尋日出古惑大長針其實都估到

249牛點睇

咁你有無all in全部身家先

得番倉底熊2M

得十萬蚊下月long put

布神聽日可以加沽？

都係2月個晚千跌好睇d

低位跌做唔到

當晚d程序賣盤幾好睇 歷歷在目

ALL IN 啦仲問

ok

應該24500先會停

買左滙豐熊先知你買左牛
第一次對家贏到你

不過都有跟極限牛

我買20手極限玩下姐，5千幾

熊市我唔會大注做好倉。只係我手痕姐

我都係買左少少牛仔，大注都係熊到

美股係咪可以all in 落地獄
定等過埋11月先

嘩搞乜跌得咁急

破大位，聽日我地一樣

好彩買近牛，遠牛要入肉

如果dji收市守唔到248下個位睇幾多

240?

會唔會開市=低位

尋日輸到pk,尾市追沽真係用咗好大勇氣

近牛你啪晒唔係仲入肉咩？

等睇爺爺暴力十萬億救市

0920裂位殺牛，10分鐘內升返500挾上夾死熊，等極熊獲唔到利

十兆

聽日買咩好

今晚今SOF又fatfat了

肥侵係咪可以落台

700點

零支持

跌到無晒底 ...

唔通真係千跌之日

仲入唔入tvix好
見2月都上過百幾，不過如果美股慢跌就

沒事巴

估唔到一講完就boom

好野，10月低位結算，248PUT入價內，聽日數錢

再千跌，未夠

真係好撚假
一收市就扯上100點，恆指黑旗都即刻上返晒本來-500

微軟業績救咗100點

我全職炒股，唔訓

我想3950同小米聽日到價內，半倉都係佢地

圖太郎牛真係明燈

微軟盤後轉而下跌2.4%

黑期24800

唔千跌 訓個覺 低開400都爽
好彩 有put 又無開牛

但我冇開熊呢，得put

今個月收大陰燭 下個月應該會收針 落地獄再上

你班仆街唔洗訓？

聽日開市平唔平淡倉好 ？

港股勁冇信念呢個星期撚死...唉...

Yeah

249牛

走曬先黎崩盤

牛軍

Vic_Sage巴原來琴日朝俾晒tips，話佢對上一次post同一張gif係10月10號

牛軍再見

gg

熊軍開party

睇侵侵你點死

各位早 收市前有聽我講嘅人都叫食到依浪
牛籤仔！裸跑！
249！中聯辦！

好廢 跌得個600
ig 仲要跌300咁少
開市不問價加沽

乜黎架
我只係知道我今日要數錢

你唔係買左牛咩

咪係囉。
仲有業績 數據。美股一定仆街
貿易戰真正影響開始黎料

極牛加熊

條友雙刀 牛1熊3 佢都肥

牛撚準備

跌呀, 多跌一點呀

你賺錢還賺錢 都要找數架

我去定IFC執銀包

又股災

唔夠信念 竟然有牛
識玩一定全倉熊

死仔 都估到你咁做
奈奈話幫我直播

做個保險姐

g持

今次精彩啦

有撚排跌

700做埋助攻

賭股收皮

納指跌4.4%

今日恆指

講過唔洗入牛過夜
正恩 話比老婆知你賺大錢 起身屌閪啦

你邊日裸跑 早啲話我知

股災日
光速跌一千定二千好
再落就三千

dax 有10%水位落
照計10%
港女22500

仆街
你同我消失先 過幾日大家忘記左 你再出黎

有聽你講就好

全世界都跌
港女仲做到反彈浪 我乜撚都含

今日仲有冇位入熊

屌 次次大跌都無淡倉

點解唔聽我講呢

我諗住等佢跌到 再買多住1牛3熊 博佢又上番去 再落 食兩家

IG 268

248 先啱

今次我無錯過

好撚慘呀呢d 市
乜撚野操作都唔洗做
坐定定數錢

信念熊軍名單

等睇低開二千
無位開熊

有冇眼花, -329

師兄 睇黎我地會開始轉運啦

熊軍起身出黎開party 啦

牛軍真係玩然

好高難度
等埋今晚 聽日業績加數據 如果差既話

PArty time

啪啪啪

仲等今晚
你究竟要走幾多機會

鏟漿師？乜黎 泥水

好耐無睇牛軍打靶圖

多謝ching又領軍幫我賺返少少本

海狗巴睇而家似C浪? 定A浪尾?

有熊再身 機會無走 食多少問題

牛撚準備啦

你夠信念 隻熊冇走 應該已經有一個double啦

熊軍真係好易玩

走啦 去裸跑完先好返黎講野

c 浪邊有咁快
熊市起馬玩兩三四年
33000 -15000+5000-15000=8500
係有一定既參考價值

傻侵搞到中國咁 以為自己可以甩身？去死喇

一野啪落248 無水花

分分鐘仲係a 浪中段咋

之前有100k, 輸淨尋日得返10k, 所以就算有一個double, 都係個本變返20k, 仲有排追數, 嚟緊會繼續睇你指引

冷靜d呀 黎緊聽返其他大佬啦 我真係鳩up咋
我都變雙J

無我既？ 257熊

豬過250k到
靠各位大大carry
now 反cup返仲賺多400k

睇咁淡

不過至少逢高加唔會死錯人.

係喎 我都記得你 漏咗tim

豬死我啦 開市不問價入257熊

之前計過220-240行完 範圍都好大下。可以慢慢縮窄

海狗巴睇今日跌幾多?

咁我都要努力追返

本多 逢高加沽 真係無得輸

唔信你d 計算
你尋日入牛既

唔好同佢講野 佢牛籤黎

廢好友

仲有270蟹call

人仔跌，平保可以落地獄未

爺爺救命啊

依個星期我就要見依個數！

牛籤隻蟹call示意圖

巴打玩牛熊追返?

我都唔信架 我經驗唔多。咪慢慢驗證囉

邊有call呀

allin 左定密密trade先追到咁多
我輸落個300k 仲未追到

係啊 買熊追返 gun大大們 食左二千幾點跌浪。

今個月算喇

得返60k本時 分斷all in

點解我追唔番
可能無跟足班大佬

都係差幾日姐

你隻270 call 放左？？

唔敢allin, 仲要成日做錯野搞到依家仲未追到

逢彈加沽 熊市勿牛 無撚有錯

你自己又入call又入牛
熊又唔入足

中國禁新遊戲，納指急跌：700，2018，2382
人民幣破底中：內銀，內險，內房
金沙業績差：賭股

明明綠燈轉眼變成紅燈

一早走左喇

岩架喇 推落去喇

無熊係手先咁玩

次次都miss

雖然冇牛熊係手，好彩尋日個市升緊嗰陣入左啲7300都好過冇

琴日臨收市入少注250牛
一陣應該打靶

嘩屌 美女跌咁多，今日點部署，開市追唔追熊

要落下一個range了

23000-25000

算啦，開巿再睇

on9又以為琴日美股又deep v ,走左隻sdow

一通自2016年初推出「絕對零佣」計劃，由始至終均錄得盈利。在2016-2017財政年度，一通集團稅後純利達2千1百萬港元；正進行核數的2017-2018財政年度，未經核實的稅後純利超過5千萬港元。由於集團盈利方面完全符合港交所的上市條件，一通已委託專業團隊作上市前的籌備工作，預備明年的上市計劃。為回報忠實的一通客戶，如果法規容許，一通希望到時客戶能夠有優先認購權。

一通上市

開市追應該仲有水位

屌納Dee 原來-4%

即爆

好驚阿爺出手...
上次個個都以為係千跌日，點知阿爺出手變倒升

琴晚走左隻-1 開市不問價入返

好彩冇牛過 差d中招

尋晚叫咗唔好call納dee嘅原因係因為明知qq會大大獲 你都仲call 真係嫌錢多咩

冇得逢高加沽

今晚穿7000

我真係唔太驚，佢出身就再溝，我都想升番比我上車先

今日等睇新聞有人去中聯辦示威

大dodo又黎

開市先追沽等等 爺閪拉爆你

跌完再跌

Ig好似跌好少

今日大家執生啦 唔講咁多

本來跌600 變 跌1000

搞到有熊都唔敢high住

25 26 27 28
齊晒

33000跌落嚟竟然無個似樣的反彈

邪到你唔信

我隻牛

不問價入熊等埋我上車呀

準到

唔知今日仲有冇位上車 希望爺爺托下

大dodo一返黎，
呂布d神秘力量無晒

如果今日跌10～15%

可能係29呢

尋晚收市前叫人入熊仲比人話係勇者王咩 好傷心

你地d牛同我變成光啦！

如果10%嘅話要跌2000點

今日有新熊？

大佬

試下掛個近熊買盤睇下有無人ao on99 放先

爺爺都冇力救

仆街了

我覺得今日跌2千點1d都唔過份
下面無咩g持位，可能直落232xx

巴打開市仲追唔追

全部都係期結日？

希望開市唔好跌咁多去追熊

我gun 你架大佬

佢唔追都夠fat

700下一站穿$200

大家淡倉點部署
食糊定食半留半買佢再跌

個金融之子係咪又贏幾百萬

今日又係人踩人的好日子

最近一隻

冇指熊過夜係咪追熊qq會穩陣啲

咩都熊得na

唔追啦 坐定定 返工做野忙 唔係幾睇到市

嘩，咁貼

我本少呀

屌，琴日無信念，一托就走左80手熊，家下吉倉，一陣all in最近熊

係咪可以不問價入

睇埋日本開市穩陣啲

屌我隻250牛呀Molamola

岩，驚佢唔跟跌就pk

你睇日本期

仲未死？

自己決定啦 大方向都係跌

阿爺放棄救市

sigh 尋日chok走左1m熊 變左空倉

仲有水位咩 通常呢啲一落場就比人夾

哇屌⋯⋯

除左口交部之外，財政部都係得把口

有邊次話救市，真係會真金白銀攞錢出黎

睇下個上市日期

頂 好驚一開加熊比人夾

所以自己決定啦 我又唔係大戶 靚位尋日前日都比晒

分分鐘一野插落黎，之後妹到完場

嘩屌

屌 未唱yen

我都係

無熊點部處

開市加沽

今次穿25090啦掛

好彩極牛係用今個月profit玩

有熊又驚冇熊又唔敢買熊 玩乜野股市

應該work

一開市247，亂加熊隨時挾都你仆街

乜都穿啦

我用十分二profit

屌得半注280倉底熊同250牛

打和super

睇番每個range 每一次都係第二日岀支陽燭

穿25090加熊囉 24000見

睇黎要追沽

開市247-248

應該要一開市就加

留意到態軍好high

su神搏反彈?

今日點部署追數？

點會唔HIGH, 等左咁耐既千跌之日

... 搏緊
琴日100k->20k->100k-20k

now 50k
好攰

日經-6xx

10 11先係千跌

追數真係好攰，我明

而家ig 都係做緊247

美期升返晒喇
冇事喇

禾錯了

咁248-249一定有

你都好勁啦 已經追到50k
一齊交流下

35點

別再做牛軍 做隻貓 做隻狗 不做牛軍

唔好喊

琴晚臨訓開左張put , 起身收番20k

扑暈自己真係有用

邊間教會

一陣開市買完再扑暈自己

而家call緊老美，都係搏佢試左低位
未開市前應該唔會再試

冇意思因為

愛得太遲wo

好快就翻倍

你唱下先啦 你又邊間教會

傷追人呀

講笑

鏟巴遠熊

不過冇跟

明明就岩音

吉利都要落地獄

係咩 我唱極都唔啱

我對唔住你地

講笑 ching冇咩幽默感

唔係寵物咩

60k now

等陣睇開市幾點之後先再睇位入熊
得番個股put喺倉

趕上車 無過到夜

差40k追返哂?勁

我以為你認真 明明中學音樂全部第一

唔通叫人all in咩 你已經好好咖喇

不過做乜要我想做返paper trade果陣先千跌

唱兩句黎聽下

返工啦 仲唱

now call老美純綷搏懞
不要學

上唔切車

咁早就開緊工

你改自邊句呀 ，岩音？

我叫你地少注 我自己就all in過 雖然只係得15k本唔夠其他人多

今日上26500啦 驚閪咩牛軍

你唔好預彈得多，除非企穩到250

ig開期跌 真係好易玩 唔怪得sof賺大錢

預備姐

師兄 搞下笑者

愛與誠呀

重以為自己未訓醒添

好嘢

Sick leave jor

Cls. Set 24700跟住去咗瞓覺。竟然起身自動食咗

sof god

信念呢？又話240

今次14張屌

下面仲有多500點你食呀

ig唔想你羊太多

信念

sof追沽點睇

別再做牛人 做隻貓 做隻狗 不做牛人

你個名 將個場交番比你

我唔想架。諗住唔會到

裂口800-1000就咩都唔駛做

Las Vegas Sands misses by $0.04, misses on revenue

Las Vegas Sands (NYSE:LVS): Q3 Non-GAAP EPS of $0.77 misses by $0.04; GAAP EPS of $0.73 misses by $0.08.

Revenue of $3.37B (+6.6% Y/Y) misses by $40M.

所有賭股88

現價再開過啦 下午242

咁可以熄AASTOCKS 訓教

罰你現價開返6張

係 唔追了 陣間比人夾到豬閪咁

在場好多入左金沙put
fatfat
利申 我冇

下下幾十萬 我屌咩

咁又難啲⋯

雖然好想追

唉又要追數

睇化咗呢到啲師兄大賺
冇咩感覺了

晴巴下下百幾幻

唉

堅淆底啊
上次道指都係跌咁多啊 唔係咩 定我記錯

自己豬20萬，都冇諗住追返，而家想賺飯錢咋

真人演唱

財不入急門 一陣再黎過

me too 我想儲返10本年尾去旅行咋

上次夜期已經彈左一半
如果你係250 牛死硬架啦

上次跌800點，港股都低開跌800

今次跌600點，仲要有200點price in咗，跟返ig開都差唔多啦

日經跌720點，3.3%

死左

今轉應該夠去喇

小米put到價啦掛

鏟漿巴

期結前就質到咁低
咁下個月點

就快連21000 都無
仆街一個星期比人夾左千幾點走

b浪 上返280

呢兩日咁成功掂啦

痴線 無break

日經跌勢加劇

248

炒番上去再殺

彈上25收，下個月再跳

唔夠啦 15k本 double都係30k

日經傻左

我都想你有逃生門
唔係我點入熊

我同你真係差唔多

點解琴日臨收市要手多入隻極限牛
$400無晒喇
要唔食lunch十日先儲得返

得少注屌dum春
轉錢啲錢去玩美團

反而想知爺西保唔保得住個20年大位

挑戰24500 走唔甩

食完糊等補番裂口先入番算

唔敢追 隨時又夾

想學嘢 通常低開嘅話應該即放定係坐？

咁準點會得15k

一齊追喇 我10萬姐。

1千極牛

大家一齊努力

我番去訓鳥。
各位今日加油

係睇圖派 見到而家係個擴散三角形個底 正路係覺佢會彈完先落 點知

廿幾萬
當交學費算

可能我係5k玩上黎呢

今日千跌日

你個名

ching勁, 求carry

好難講
但你咁近我諗期一開巿就殺落去247-248 左右

牛籤仔

扮野平倉，引牛

24800 put 可以到價

你淨係跟實布神啲阻力位做嘢就得咖啦

牛籤如果260時同我一齊悔改 宜家應該已fat fat

越追越輸得多果時真係想死

撚數據派

依樣真

死喇 開始仇富 個個大佬贏咁多

我都想quit life啊

阿爺真係難估 不嬲有性格到佢 今日阿爺升都唔奇

俾你咁樣講一講, 我啲過夜熊又唔想放住

我改左喇 遲左少少姐。

Del驚 閉關修練

喂 我今次真係鳩up 咪痴線

我本身豬160k. 宜家追返50k

澳洲-2%
Thai -2%
泡菜-2

我記得初頭呢個post啲人最多都係幾十手咁玩
而家連cd rom都幾百手咁玩

iphone 有無黑期app
點解我搵唔到

泰國咁早開市？

牛籤仔今日牛唔牛過 之前跌得多第二日都大彈

原來你地蝕左咁多 我都蝕左6萬 大家努力追

要大陸或者uk app store

奈奈+左1？

態軍high high high

英國app store

咁high 實出事

照舊 極牛加熊

圖太郎堅燈喎

平撚晒啲淡倉

1200 億燒完乜都無發生過

小心今晚 聽晚美國業績 數據唔好。到時 240都無

差啲畀佢殺咗⋯轉咗258熊

係wo 屌，尋日已經-2% 咁今日唔知會點

比d信心 我地可能會升呢

點會咁啱尋晚應該都係春江鴨

要aus App Store 先有

今日咁嘅勢，爺閪出盡力都只會跌少啲，唔會有得升

都叫咗入少注遠熊

今次阿爺抽高成千點比人沽真係派錢咁錢

唔好開市得唔得

大芋似係想壓低開hsi, 一次食哂d近牛倉
然後立即大彈

我都追緊，加油

佢會救人仔先啦
6.95 啦

今日隻新熊應該唔會比人殺掛

做得好，咁又可以再沽

要將app store轉去澳洲先揾到

我都差2K
共勉之

咁都殺得返上254⋯
11月更加要all in熊

我收市比人fake走左

之前新聞話大注落248 尋日期突然到245 都知今日有野

見佢妹緊都以為會彈多下

外匯1200人民幣億猶如垃圾

上個月中國外匯無左227億美元，都係托住唔跌咁多

真係好邪

中資港股

MPF蝕緊個本

1200億，仲要人仔係外匯市場真係無料到
成個巿場一日好似講緊幾百億美金transaction

點解mpf冇得做淡

mdf托支那股托上證用

頂，我160格271，275熊呀，冇信念262震走晒

點解連登成日彈埋啲咁嘅廣告
我要搵媽咪去投訴呀

今日 1.轉mpf去保金 2.斬哂d正股

我mpf100% 美股
話9知佢

平時淨係得啲歌舞劇廣告

咁咪即係星期一都冇食到

今日仲會唔會入返場

呢d廣告係睇你上網習慣而比你睇

多金成功男士喎

好勇

千跌日

美股都要沈判啦喎

港股？

全部低大行預期

金沙

是但啦得10幾個，幾十年後先有得用可能我都無咁長命

MPF擺明打劫你，點會比機會你打劫返大芋

冇千跌
回緊
預期跌4-500

係 我港股+美股 哈哈

期24786

應該大把人死左都未拎到強女女女金

用牛熊追

唔喇。食飽晒休息下。錢係搵唔晒

我係咪認真咗 大家邊間教會
愛與誠黎嫁喎

大家今日追熊?
兩日做野沒入市 千趺同千升都不關我事

係囉

反而今年做得最正確係8月個陣withdraw 左份investment saving 保險擁番20萬，咁gei 巿肯定豬到仆街

包開

好想追

開市追熊既係咪應該用25090做指標，升反穿就斬，企穩樓下就keep

唔係眼晴想旅行咩

我9up咋

奈奈等我win 到一億我包你

留意開

無可能！
我都唔睇歌舞劇
又唔會上交友網 直播網
雖然我內心好想俾人包養姐 但係我都冇上過相關嘅網頁

又驚夾爆春袋

我all in
穿大位喎
今日邊有可能殺到
你估爺閪真係萬能咩

依家虥執左幾多個?

一齊追

今日唔會托
順水推舟

依家執左幾多個?

破產軍

今日要追沽?

我又join 我都10萬

由爺西抽高個日起計加沽到依加大約1球2-3左右

以為你淨係9up, 原來係有分析

日經升番哂啦 追沽你要身手好

又話唔落場

Join..我都想賺飯錢

又係你啊巴打

唔緊要架。依到個個都當我9 up架啦

信念必勝

嘩咩事

你fatfat喇

好似越嚟越多成員

正恩

9up點會羊咁多，但你嗰套真心玩唔起

開市係咪要放

跌緊695點

肥仔恩

你買左乜

噚日輸今日咪贏返哂返嚟囉你

可能知我豬左錢

真係有人牛過咩

期24680

信你信左好耐啦son

熊仔囉

賺到豬頭咁啦今次，何止300k

港交落後追put?

忍唔住係車笑左出黎

日期24680
Ig 24788

Ig竟然高過日期...？平時低30點架...

今個星期好多mid term啊。未有精神寫

低水500幾

仲洗乜讀 未grad都六球身家

fatfat

我d 248 牛

一野打晒D牛

得反半注熊唔夠fat

247仲追唔追好

好彩聽晴巴冇248牛過 唔係pk都似

可以同老婆講 琴日豬30 今日贏番60
所以唔係super

千跌之日

倉底熊既重要性

QQ今日250

唔係好多過夜
未必cover 到

我低位251入熊架
星期一阿爺發力262震走晒
好想喊

咁書就點都要讀嘅, 當興趣咁讀囉

布神加 hsi qq 定388 沽好
小米出貨10億係咪鳩流

空倉

諗緊幾時走好

今日睇跌到幾多

今日咩步署

指數真係好彩有倉低貨 原本係預左挨
點知真係弱到咁 彈唔埋上去加put

5號仔58蚊既話入得收息未

買哂5號仔收息每月都兩皮幾

今月期結會似收幾多呢

千跌之日來了

爺西低開再向下，都好
hsi殺得盡d, 一刀搞掂啦好冇

然後同我彈上去

屌米個12咁硬既
今日屌穿佢落11啦
聽日10

股災呀

冇指數倉原全唔知點報署 追熊好似好危

再平d先 係加息環境 5號唔會叫好吸引 始終要挨價 個度分分鐘輸幾年息

加沽

55 入一注先

空倉呀
點算好

布布今日點睇 追唔追好

+1

睇開咩位, 2-300 點就值搏, 500點以上就不了

直落？

追 11 2318 388

空倉當自己賺左

出世第3日就價內

布神有無追落後精選

冇理由唔推一推上去

唉空倉

想等佢輕輕穿range先熊 點知一穿就咁勁

我條雷蛇1蚊啦

尋日咪入大手貨想推

好肥美

24780

追沽388有冇商機?

毒蛇

唔好跌咁多... 畀啲位大家上船啦

MOLAMOLA